有冇人比人藍剔左就會收皮

玩app識網友 有時傾左一段時間就可能對方有野做 就會藍剔你
之後唔會再搵返你傾 呢個位其實幾尷尬 自己接返又好似幾肉酸咁 但唔接又可能少左個未來既朋友
大家通常會點處理？

見過有mk fd厚住面皮 比人藍剔就第日再r水吹 成功r到靚女+靚女個靚女fd

我自己就比人藍剔 通常都會好尷尬咁厚住面皮主動再r句水吹 如果再比對面藍剔幾日 就會收皮

利申 真毒

個話題完咗咪藍剔囉
唔代表啲咩

成日比人藍剔代表你嘅話題悶囉

3次藍剔放棄，唔岩傾就算

我唔鐘意藍剔人 所以執著做最尾果個

但有時d人隔幾日都唔主動R水吹 我又唔知del左佢好 定係 R返佢好

成日R好尷尬架嘛

我通常1-2次 同埋睇溝通過程 如果對方經常用emoji 問號 省略號黎hea應就會算數

On99
你執著做最尾嗰個 = 你執著要比人藍剔
咁你就唔好上嚟呻比人藍剔啦

你格硬拖長個對話只會令對話質素下降, 跟住人地就覺得你悶

你不如將你嘅執著位改變, 改做每日都要R一次水吹

其實我個重點唔係比人藍剔
係比人藍剔完佢又失蹤 唔接返我